Попытка использовать dramatiq в django проекте для выполнения background и scheduled задач.

0. установка зависимостей
1. DRAMATIQ_BROKER в настройках
2. Добавление своего приложения с тасками в INSTALLED APPS
3. запуск брокера
4. запуск воркеров dramatiq
5. закидывание сообщений брокеру (можно и сначала сообщения закидывать, а потом воркеров запускать)

Запуск dramatiq
>python manage.py rundramatiq [-t] x [-p] y

Пришлось в образ rabbit'a добавить curl, чтобы делать healthcheck. 
Без него воркеры будут пытаться сразу подключиться в брокеру и у них не будет получаться. 
(там можно наверное порт на 5672 с 15672 поменять)

Запуск компоуса:
>docker-compose up


TODO: реализовать cron-jobs в связке с APSScheduler'om
